\label{6e:eval:geometrie:04}
Sur la figure ci-dessous, effectuer les constructions suivantes~:
\begin{enumerate}
  \item Tracer le segment $[KM]$, la demi-droite $[RM)$ et la droite $(KR)$.
  \item Placer un point $F$ tel que $F\in[KM]$.
  \item Construire la droite  $(d_1)$ perpendiculaire à $[KM]$ passant par $F$.
  \item Construire la droite $(d_2)$ perpendiculaire à $[RM)$ passant par $F$.
  \item Construire la droite  $(d_3)$ parallèle à $[RM)$ passant par $F$.
\end{enumerate}
\begin{center}
  \begin{tikzpicture}
    \coordinate[label=above left:$K$] (K) at (0, 0);
    \coordinate[label=below:$R$] (R) at (6, -4);
    \coordinate[label=above right:$M$] (M) at (10, 2);
    \foreach \pt in {K,R,M} \node[cross=2pt] at (\pt) {};
  \end{tikzpicture}
\end{center}